{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038411",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159772?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 블루베리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。 予約時、基準人数によって料金が決定され、超過すると追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。 宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。 最大人数を超えると、入室する場合は払い戻しができませんので、予約前にご確認ください。 ペットの同伴入室は可能な店舗以外はできません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は、状況に応じて変更される場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約されたものが優先されます。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 入室の際、個別バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、グランピングなどの特典が提供されます。 駐車可能で、ファミリー渓谷に隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "予約時、基準人数によって料金が決定され、超過すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションに宿泊しない場合でも、追加人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、ペンションに宿泊しなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると、入室する場合は払い戻しができませんので、予約前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は可能な店舗以外はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する時、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理は時間差がある場合がありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約されたものが優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "入室の際に提供される特典はありますか？",
            "answer": "入室の際、個別バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、グランピングなどの特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能で、ファミリー渓谷に隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 489
    }
}